612 得返千幾萬 但攬炒巴仲有幾千萬

勁諷刺 條生癌狗媽咪面都可以呃到錢炒股 但612 竟然無錢了

攬鈔巴捐612未

貨比攬炒巴都抵啦，起碼幫到人移民

高下立見

612 真係出錢幫手足 但條炒股狗同攬炒狗就明呃 世界變

捐錢呀！

條撚樣唔出黎抽水已經好好

講攬炒打國際線走曬 香港人食返

課邊個都咪課生癌狗面

你估send email唔使錢？

條友日日賭中資股 班撚樣都可以課 希望林鄭拉撚左條仆街返大陸慢慢玩

條友send 一封收1000m

成堆block哂

五毛 blocked

電費 生活費 旅行費用 首期？

樓上兩個覺得邊句講錯 原來612 唔係幫緊手足 我講錯？

你五毛尼？ 唔攬炒埋612 點叫攬炒巴？ 612一日仲有錢佢一日都未成功攬炒喎

人地叫攬鈔巴呀

五毛ban

攬炒巴真係好撚仆街 希望英國華人見到佢幫手教訓下

攬炒巴拍youtube要洗好多錢㗎

有冇攬炒巴懶人包？
佢點解釋自己點用啲錢

唔好問啦，你知左又點

講過信知

係真兄弟就會明